有無玩具攝影巴打傾下計？

有無人有用過foldio 個隻可摺式mini studio？

想買foldio 3... 有無類似products?

LED燈加白紙

我就係用緊 , 但就係唔想成日再搭過棚

Foldio3好用丫
係大隻左小小

深水埗/淘寶都有類似嘅野

我用開呢隻
我都係因為懶先買現成

撮影キット（撮影スタジオ・撮影ボックス・LEDライト付・40×40cm・折りたたみ可能）

用緊呢隻

效果

背景紙可換?

Foldio 3 邊到有貨

佢跟4隻色背景

肥花

多謝巴打推介 呢個好似唔錯

你地會唔會拎左街影？

你地會唔會拎玩具出街影？

我有用foldio2,但係我覺得用呢啲限制好大

好flat

我買左 foldio 用，都覺得好易有穿崩位，要自己就。但問題又唔算太大

唔只，係創作空間少，佢原本for 影產品多啲

玩具燈位打唔好差好遠
利申：20 年前做玩具包裝出身

用開富士算唔算

丌

可以影到咁先講

所以我而家都冇用foldio 喇